又邁向死亡多一年

我今日生日 其實係想乞句生日快樂姐

生日快樂

HBD

HB

生日快樂啊